準備跳樓 係之前有咩想問就問(2)

對唔住 令你地擔心 目前已打消念頭

要幫手一定要出聲
要知有好多手足撐你幫你

加油

好巴打

加油呀

我哋會倍住你！唔好做傻事！

係咪真㗎 ？

真

屌唔緊要啦 最緊要冇事
我地又可以繼續講野喇

知道 對唔住

下次咪咁傻啦

Thx

唔好跳
呢到唔順既
大不了離開香港去邊都好
老老豆豆其他地方生活得開心好多
加油呀巴打

rip

冇事就好

咁咪好囉，個人冇事先做到世界冠軍架麻。

Attention

有啲社工上了美景樓搵緊你
你會唔會想同佢哋傾吓計？
我best fd 都係嗰度

加油，我們在一起

唔跳咪好囉，有咩煩惱咪大家一齊諗掂佢囉

撐住呀巴打

我只可以出嚟傾 屋企人返咗嚟

有咩事上嚟傾下計

乖啦

頂唔順要出聲死唔係唯一出路

你有冇話想係邊個位
等佢哋嚟搵你？

本身預計幾時跳？

搞到我有啲想幫你含

你落嚟啦，有社工在場

想食咩

巴打需唔需要搵人傾下，有需要我可以即刻過黎，都有好多手足係到搵緊你

要唔要買m記

我都喺附近住呀。

最緊要人冇事

一齊食糖水？

佢哋而家喺大堂出面嗰個公園仔嗰度坐
你可以去嗰度搵佢地

巴打
有咩唔開心就講出嚟啦
絕對樂意為你分擔

有咩事就上黎啦
大把人係到陪你

打消咪好，成班人陪你，傻仔嚟

係呀 我喺附近住 可以一齊傾下計 聽下樓主既煩惱

一早話咗唔會跳，真係諗住尋死又點會係度開po話自己想跳，上一個po個個係度負皮我

跳樓咁點解唔攬住黑警一齊死?

嗰兩個社工係一男一女
掛住社工證
喺呢大堂出面嗰個公園仔嗰度

巴打有無咩需要呀？野飲飲食？

宜家都繼撚續負皮你

屌你，係咪真係樓有人跳呀

利申返: 唔係黑心，意思係唔好白白犧牲
死都分輕於鴻毛 重於泰山
決意去死點解唔為香港人做返啲嘢?

我係你樓下呀，有咩想食？即刻買俾你

咁諗就岩
有咩記住同我地講

係我睇穿佢係度引人注意同博同情啫

冇事就得啦最緊要你平安

樓主已經搵咗社工
大家可以放心啲了

真係跳嘅話，你係罪人

唔該晒你同你社工朋友幫手

又唔係我推佢落去，關我咩事？

分手姐唔洗死既，過返一年半年你就覺得冇乜野，由奇搵到第二女之後

落井下石嘅人係你

行過見到疑似手足到社工吹緊水
個人放心曬

手足黎
同埋在場都有幾位社工

我過緊黎幫我問下樓主有無野想要/想食？

多謝你我都同我朋友講聲先

放心佢而家應該冇嘢啦
佢同兩個在場社工傾緊

唔好呀手足

咁似d藍絲廢老自然撚講野既

起佢底就知咩料

佢而家同在場社工傾緊計
我估未必問到佢有冇野想食
如果你真係想嘅話就隨心啦
不過可能都要喺附近等一等
以免令佢太大壓力

一個post都無出過

冇事先做到世界冠軍架嘛！

唔該曬你啊星星

好彩你冇跳

好，無問題

辛苦你啦

呢到有好多手足擔心你關心你 你捨得我地咩

又話係煲底見嘅

不枉我追曬你第一個po 手足下次唔準咁啦
上黎連登有我地陪住你嘛

我好希望你係我老師，我老師都失蹤左

講一句呢啲說話的確好簡單輕鬆嘅

有事就講出黎
大把手足聽你講 幫你手

唔好再跳啦

有咩苦惱放低係到囉 大把手足陪你

手足！唔好放棄呀！攰就先休息一陣，我地煲底見！

嗯 冇嘢就好

細佬我都肚餓，可唔可以買埋比我

人有三衰六旺，到你低潮時希望唔會遇到今日嘅你。

杯麵

喺邊？

屋企張床

唔該晒你哋

好好休息
Tomorrow is another day
大把手足一齊行埋落去呀！

完

傻豬，唔開心好正常
一定要同我地傾，總之唔准離開我地

下次買比我啦咁

唔好咁黑心啦

仲咩呀你

打消念頭就好喇，如果你跳嗰刻地球突然反重力，你成個人落跌宇宙就唔好啦

多謝你
唔使客氣

我應該到左，但我唔肯定係唔係

齊上齊落..
宜家返屋企訓下..
星期日投佢老母..
唔夠稱就做文宣..

唔洗對唔住，無事就好
有咩事拎出尼傾下
有無方法唔自爆情況下都傾到計，我日日都得閒陪你傾，到時煲底再相認

一個都不能少我哋仲要係煲底相見

應該開到10都未死得

我都好想跳

有咩事拎出尼傾下
有無方法唔自爆情況下都傾到計，我日日都得閒陪你傾，到時煲底再相認

過份咗

我願意聽你講

冇事最好
各位 匆暴露自己位置 怕有鬼

咩事呀手足？

做咩事

同路人一個都不能少
我哋要一齊撐落去

樓主你返番上屋企準備瞓覺嘅時候同我地講聲啦

不過之後要report post del post

5好再諗埋一邊，我哋要同黑警鬥長命，睇佢下場

我地要齊上齊落
香港人加油！！

TS人？

So sweet

唔知點解有D gaygay地嘅感覺

投埋票等到雙普選再投埋票先啦

老套D講句，死都唔怕，仲有咩好怕

巴打 我地一齊試曬全港黃店好嗎

加油
堅持落去

嗱我冇呢個意思㗎
手足之情都可以好sweet

齊試齊落呀 香港人

加油呀！

所有心灰嘅手足
請你哋振作一下，睇下片當加油
We love each and every one of you
Please take a break and leave this battlefield for a while

唔好死

巴打咁就乖啦錫返啖

咁多位巴絲真係好對唔住 頭先見咗社工傾左一陣
我啱啱返咗屋企好咗好多 真係多謝你哋

最緊要人無事，有咩事可以隨時上黎傾計

咁咪乖囉

我同你住好近咋 有咩可以揾我呀

洗唔洗留tg俾你？

加油呀！！！

好

很好，唔好再有呢個念頭

知道我會盡力

唔緊要,你哩D人係要人膽心下

有咩諗唔通就上，連登為你集思廣益

樓主加油

加油呀巴打，手足們都愛你

冇事就好啦 唔洗對唔住 但係唔準有下一次㗎 有咩事大把手足願意陪你㗎

好了點就好
好好休息
我自己是過來人,所以我很明白你的痛苦
你不介意我可以和你傾訴
你可能會反覆,但不要怕
我們在你身邊可以陪你講
不要怕放負，或麻煩到人
有些留言也不要上心
我希望你早日開心,放下,重新出發
生命中總有些人,像我一樣,挫折多過其他人
我自己可能付出三陪努力,也不及別人成功
若果你是為情,不要覺得自己儍
放下一個人可其容易
你可能害怕找不到另一個
有時走過街道聽到一首歌也會回憶得痛入心
試下買張太空咭平電話
一想起她時就打給這個電話
初初可能好多嘢講
但慢慢會減少
記著，雖然那些幸福已經再與你無關
但總有一天,你會放下再遇上屬於你的幸福

人冇事就太好啦
記住有咩唔開心就上連登，大家陪你拆掂佢

齊上齊落 頂住

多謝關心

我會盡力

有冇興趣殺曱甴

手足 星期日投票呀 一票不能少

巴打乖咁咪好孩子囉 錫返錫返

知道

叻仔 手足齊上齊落0

乖！！！錫晒你

覺得心累又開始想亂諗嘢個陣 你可以試下睇書或者搵套嘢煲下 追開個陣好自然會專注係本書或者套戲到 做下運動效果都唔錯 個人唔建議你聽歌 因為聽歌好容易會亂諗 最近新聞都唔好睇太多啦 因為會睇到頹 有需要可以搵人做樹窿 呢到大把

其實我又特登分散自己注意力去集中某樣嘢但係就算係咁我都會突然間亂諗嘢都幾頭痛下

有*

飲吓朱古力 食吓薯片啦

依家唔知點解一食嘢就想嘔
由星期六開始我已經冇乜點食嘢

或者你試下突然亂諗嘢個陣即刻搵人傾啦 一嚟可以搵人呻下唔會自己一個屈住屈住 而且有人陪住你傾下計可能會令你覺得有返D安全感

巴打加油 煲底見

我都有試過係咁 心情真係好影響食慾 但係當你食得越少嘢 心情都越差 係惡性循環嚟㗎 所以你要快啲解決你心病 食返多啲嘢

1蚊跟機

唔好咁傻啦 大把嘢未玩

請你留低一齊見證我地所有人都會培住你 乖

做運動
游水可以邊喊邊游

我之前都有中度抑鬱
個時無食藥無睇醫生
日日放學行2個鍾番屋企
所以有好多時間諗野
跟著就企係門口發呆

最後望住隔離隻貓就放低左自殺念頭

唔跳咪好囉，有咩事上嚟傾
飲飲食食都ok

其實只要你度過左尼段難關
之後就會豁然開朗
加油，我地會陪你捱過佢㗎

每次唔開心到想死就諗吓
呢個世界連林鄭咁嘅仆街都安然無恙咁生存咁
我好人好者做乜要死喎

無事無事
記住你唔係自己一個
仲有成個連登啲人撐住你
無嘢係過唔到
換過方法 諗法
過多幾年之後你望返轉頭
就會慶幸當初無自尋短見
呢個世界仲有好多嘢等緊你架
巴打 加油

你幾多歲？大家應該差唔多大，夜晚同我飲下酒傾計，我都想有人陪！

我都想死 但冇你咁大膽

巴打 我都有好多唔好嘅事發生
但係信我呀 我地捱過左之後 我地一定會好好
會令我地覺得成長左 可能呢d經歷先最令我地更加好
我都係學生 有機會嘅請你食餐飯仔呀？(唔好咁貴）做個朋友囉 最好就緊係我又介紹女你識你又介紹下咁啦
當然係到傾計都得架！

一齊加油！ 我撐你

丫頂，唔好意思...唔知而家有bug
我禁正評會變左負評......
不過有時人生就係咁呀想要既野得唔到，但輕鬆d 睇，今次呢個bug 都幾搞笑丫

喂，有冇性趣一齊踩單車環日
講真
上個post有講

我好耐冇踩單車啦唔係唔得嘅

留返比自己食啦！我同佢拍拖嘅時候已經del晒全部女仔

我諗都要少少時間
暫時呢一刻未必做到

琴日開po今日仲未跳 博熱門唔係咁博嘅

求其上天台食支煙冇野做就開po
無唔無聊d？

你啲仆街把口係咪咁撚臭

樓主 雖然我地係唔會明你有幾痛苦 但我屋企人都經歷緊相同既事 佢都因為感情問題而想自殺
作為屋企人一定唔想見到你咁 你只要知道 你有野想講 要人依靠，屋企人一定會係到
佢地最想見到既 係你安全 係你無事 係你肯踏出第一步向人求助
如果你有野想講可以tg啊 支持你

你全家啲屍臭仲臭

到呢一刻其實我都唔知點樣平復自己情緒
不過已經有巴絲開解左我好多
同埋我覺得有啲人講嘢比較臭都冇咩所謂
把口好生係佢度 由佢講 多謝你

把口生係佢度*